卡特 今年幾歲？

石

石化左

96

石頭之年